想問盧卡古去左邊???

9000萬

好彩冇科水買

更衣室沖涼